今日收到電話，我pass左警隊考試，天日準備入去受訓！

屌你老母

推

你入到去都希望你死全家，完

2014 年佔中嗰時未瞓醒 ?
嗰時都好多考警隊嘅話要改變制度
依家去咗邊

On9 要玩膠你自己玩就夠

我係標題撚，當然冇考

#3萬+樓主 thanks

Pin la, on9

一早被洗腦...

遲早死全家

樓主死全家
黑警死全家

我又覺得冇問題wo，d 錢係香港人應該香港人攞返。
堅守原則：
1）受得住俾兄弟屌老母，死全家唔好後悔。
2）嚴禁打手足，收集黑警打手足 殺個證據。
3）在警隊招兵買馬建立軍隊，黎明日子🏴‍☠️

係嘅，大家繼續以卵擊石
總有一日啲卵冇晒石頭都未爆

訓醒未

樓豬訓左幾耐 一早話唔撚work

你入得去就要有覺悟
就正如你搞革命
當有一日你真係可以攞起支槍
槍頭指向邊係你自己決定

做狗死全家！
理撚得你！

身在曹營心在漢

咪撚on9

人哋都識玩便衣臥底，我哋幾耐冇進步過？

30001 thanks

1個人想改變3萬隻被人洗撚哂腦既狗? 天唔天真?

所以話一齊考

死全家啦

收皮啦

遲下23條嗰陣樓豬記得輕手啲

做臥底，點都好過捉鬼

入之前去一轉醫院先，一個人滅晒對方所有新血好似抵D

其實諗得過

On9

點都好，記得黑警死全家
你肯犧牲全家博下我尊重你決定，但唔會同情

On9 post

祝樓主死全家

真係有覺悟會做實事既唔會講出黎
得把口果啲入到去只會被同化

有冇覺悟做到徐步高咁？

2014都有班On9同你一樣諗法，你睇吓而家警隊係咩樣？

入去比人洗腦啦

起底
blocked

唔該有得陀支炮出街個陣射死6個黑警/做滲透爆料

如果份糧無咁高 我唔信你會入

想入去做白警? 有以下三個可能

1 俾兩萬九千九百九十九個黑警同化左
2 俾兩萬九千九百九十九個黑警邊沿你一世冇運行
3 俾兩萬九千九百九十九個黑警玩殘你之後quit

On9思維 你應該都係著藍衫改變到啲咩

想死全家？

有冇睇過無間道？

當年雨革嗰啲而家咪打緊阿婆

如果真係可以係重要時刻調轉槍頭既, 唔反對你入去

屌你老母

完

走啦 屌你老母 好撚好笑？

2014無人考狗咩？
2019打人個班都有當年黃絲啦

分分鐘15,16 年考入果班，係扑頭/ 鳩噴胡椒/ 鳩射tg果班

你估之前無人咁諗 最後咪比人同化
有良心個班走哂喇，你仲衝入去
係咪on9

死全家啦你

可能個個入到去都係咁諗 但時間耐左 比啲狗洗得腦多
你唔會再係咁諗

pin la

入到去會被同化

邊夠體能做

14年潛伏果個去哂邊？
30000個搵1個都無

咁開post做乜？幫狗測風向？唔好為eye catching就亂開post啦

雖然我肯定自己唔會俾人洗腦，但係有人唔做，做低賤職業做咩？
警察本來就係俾讀唔成書，又想有權有勢既寄生蟲做
不了

利申：中學同學考得警察冇一個讀得成書

樓主唔似標題撚，我覺得佢真係入去考

LM等你殺

樓主個名

冇

咁講啦，你做左差佬，你就預左成日要比我地鬧，甚至有機會返工果陣，你或者你一齊入去嘅黃絲兄弟比我地整傷。 你sure你到時唔會心灰意冷，憎恨示威者？ 你要諗下你地一齊考入去嘅同袍，會有好強嘅bonding, 你sure你唔會幫你嘅兄弟報仇而打柒我地？

?再講，當你入到去，做到白衫幫辦，你咪又係再聽沙長老屎忽之笛。 你最後都會走左去打柒我地。

我諗14年果班而家就係經歷緊呢d, 佢地唔記得左架啦

所以唔好諗咁多了

單機啦傻係

今日係2014年幾月幾號?

過多1，2年

應該唔再係同路人

你都見d白衫都控制唔到藍衫，你點控制沙展？ 佢地見d膊頭no. 愈細，就愈比面

唔到好入

咪撚on9啦

和你考

入到去，薪高糧準，唔駛行咇，
個良心???

祝你死全家

而家出左黎做防暴打鳩手足殺手足

冇人去做狗入黎連登拉風向搵人呀？

路西法效應會腐化你，唔好有幻想你係無間道
到你做左狗比人歧視你屌你，你就會心心不忿

唔好加個地 呢到得你一個係狗

而家拍緊無間道?
到時見錢咪又係跪低

所以隻狗講咁撚多廢話反而重閪
一句 做狗奸淫擄掠殺人放火強姦打劫乜事都冇重有職升有錢收，你做唔做？

咁要你做同化人果個咪得

兄弟爬山，無意見。

同化曬
為咗份工寧願同以前啲同學斷絕來往

On9
14年之後話考狗，結果依半年點

唔係唔得 但難D囉
我識得有人淺黃 但入到去變淺藍

14年入狗隊正正係今日打得最大力嗰班

幾撚多人14年後入去話要改變警隊，
結果19年成功被警隊改變
一滴水想溝浠一杯墨汁？

死全家啦你！

好想死全家？

樓主全家肺炎死
早日個肺有花

Rubbish post

樓豬一定係中學雞 14年毛都未出齊

14年前線好幾位都考狗隊話要入面改革出嚟

反送中喺前線見返佢地打緊手足

狗隊依個大染缸 你唔變色生存唔到

你思想行撚慢咗6年呀 收皮啦你

你個撚樣真係以為眾人皆醉你獨醒

早6年就傾緊啦傻閪

你可以同大灣區共享榮燿

弱智

大家一齊入 就唔係得一個人

記得組隊

聽日星期六

5年後樓主輪姦中出女市民

其實我少少支持呢個做法
光復警隊之後總要有人入
唔係既話都係d無腦藍絲入
姐係冇改變過

滲透，滲透，再滲透，一定要溝淡佢先得

一個城市冇可能冇警察，如果只得黃或藍兩隻色，黃嘅唔去做，咁警隊永遠只會更藍

你直接收買指揮官好過啦
做卒仔有撚用

入去受訓 賺幾個月糧 一出學堂就辭職
佢又冇人用 又要再請過

連登唔比人做臥底架

push

祝樓主早日中支那肺炎

樓主死全家